[集中討論]ONEPIECE 海賊王 ワンピース 941財神鎮的大紅人 中文漫畫 出左快啲睇好好睇

1

今次咁快有

又要重睇

[集中討論]ONEPIECE 海賊王 ワンピース 941財神鎮的大紅人 中文漫畫 出左快啲睇好好睇

呢度1124462

推呢個

推

當然

多康果然就係丑三小子

既然有白舞大名，即係希美同鈴後都應該會有大名？

爸爸

多康應該死緊

路飛又變左個波

豹大叔仲未變返大隻佬，係咪要食山治D人妖料理？
山治終於有表現機會？

雖然都估到多康係丑三，但估唔到佢係大名，
仲以為佢係忍者

大媽黎到冇野食又暴走

9成係喇....plot convenience

我估最後小紫喺羅剎鎮現身造成混亂，
羅又去咗羅剎鎮，應該可以同卓洛佢地順便救埋多康同埋其他被捉嘅反抗分子。

今篇咁多人名/地名，我諗大部分人可能連個故事講緊乜都唔知：
依家個劇情去到羅剎鎮﹑博羅鎮同兔碗，總共3條戰線會有戰鬥劇情
羅剎鎮救多康/其他被捉嘅反抗分子/貝波佢地：
參與者：羅﹑卓洛﹑小紫﹑小南子﹑布魯克
博羅鎮頭山盜賊VS霍爾德姆+好多凱多手下：
參與者：錦衛門+犬嵐
兔碗救路飛同埋加同伴：
參與者：大媽﹑桃之助﹑小菊﹑小玉﹑喬巴
其餘人待機！

日和係雞 confirmed

就算係雞我都一樣咁愛你啊小紫！！！

多康行刑前可能想叫世人尋找佢既大秘寶

小紫真係雞

睇到小南子個表情好揪心
ZORO 性格一定會保護日和同小南子到底，今次應該真正對上大蛇啦
「我不容許小鬼在我面前流淚」「把你的眼淚收好，站在一旁等待完結就好了」
有預感牛鬼丸可能又中途殺出幫返ZORO

寶箱人就係大秘寶，係佢兄弟

會唔會提早開戰？
老康大叫決戰係真既 桃之助返左黎？

小南子今集個feel幾OK，至少唔討厭先，個衝去救老豆個喊樣幾好笑
之前佢初出場好乞人憎，成個克爾拉ver.2咁。

有機會！好似羅杰咁
借處刑宣佈光月一族未死，令其他隱藏嘅反叛分子加入

等睇親生仔秒大蛇

親生仔又攬女又搶人頭

一定係同革命有關啦。
講桃之助血脈仲喺度。
叫大家準備推翻大蛇。
提醒大家20年之約

大蛇就咁睇到而家唔覺得佢有幾勁
睇個款 大媽拆左兔碗
錦衛門 狗仔 阿修羅童子 打博羅鎮
羅 索隆 去救老康同熊仔

點解和之國d勁人唔可以畫得有型d呀
話晒個個都係武士
d路人個樣又生得鬼咁正常

愈黎愈亂

咁樣先有特色，好似係

咁快有

可能係川端康成筆下嘅《睡美人》咁淨係陪瞓呢

會唔會趁早就隊林大蛇 反正凱多先係boss

即係小紫係唔係處女呢個話題又有新理據

啲故事支線完全唔知up乜
隔幾個禮拜先講返一條支線
仲要愈嚟愈多人
幾時先至再出凱多啊

海賊王呢套漫畫，小紫一定唔會講自己晚晚腿張開俾人屌入去佢個閪度搖搖搖射精啦，

真係好亂，多康係邊個
利申：死忠追咗已經十年

依家唔單止唔型，個樣直程係騎呢...
尾田可能以為咁樣個角色造型會好特別，但其實個個角色都咁騎呢反而唔特別。
例如隻狼D角色個個都好特別，但人地唔會騎呢

根本垃圾 成個故事亂到仆街 一輪嘴講咁多嘢 唔好意思真係唔想留意啲劇情 唯一值得睇嘅 就係路飛一路變勁

突然緊湊左 不過如果而家去救人變開戰既話咪又搞亂檔 不過路飛唔係度應該好d

成件事好似好多野睇咁
但睇到而家都唔係好入腦

加一 好想同小紫瘋狂做愛

尾田可唔可以專心講一件事
永遠都係到拖

上左熱門
#慘敗

頂，見到topic，以為係台主開post，手快快負評左

上左熱門

好想zoro同小紫修成正果

仲諗住大蛇好型點知...

小紫年齡大過zoro好多

Ching Ho ball

咁又一話

廿幾炸？

zoro同羅賓最好我覺得

上集先派完野食今集就比人吊起係口玩法

d配對全部都大過zoro
羅賓30
小紫26
卓洛21

仲有達斯琪同佩羅娜
多女到仆街

路飛多女d

佩羅娜25
達斯琪21

卓洛女性緣不嬲都好，
德島就算俾隻小人族偷刀，都要係"女性"小人族。

日和係雞係公廁 成日陪男人訓

抄post垃圾

岩牙ching

真係越出越多人物，記都記唔到
明明上星期先講完邊個係醜三小子
出新一集一開頭話醜三小子比人捉左，都要load 一 load邊撚個黎

淨係流口水ja咩

拖又屌，skip又屌
如果用成集講點捉丑三又會點？

我幾鍾意和之國d人設
雷藏同錦衛門都幾型啊
不過大蛇真係好樣衰

流精啦，雞黎架

d大名幾散下，仲有幾件武士

終於都肯出其他地方嘅大名，
和之國到目前個劇情進度真係極慢，都成30集好多背景設定都未解釋得清楚，

究竟其他大名去晒邊度？同邊個地方有大名？
無理由壽喜燒只係立關東煮一個大名...呢家多咗多康...
仲有既然有希美旗本，咁其他地方嘅旗本又去咗邊？

我估係果實能力，類似甜美果實咁，可以控制男人課金同埋齋簡單嘅動作就滿足，唔係嘅用個咁天真嘅樣講句咁嘅野真係好違和

有啊，小菊算唔算

瞓隔離都會唔屌？

人妖

藝妓嚟㗎， 點解會陪瞓㗎，我接受唔到囉。
翻譯究竟識唔識日本文化。
寫到個公主好似做雞咁

係姬係公廁

抄post狗

卓洛醒咗先知小紫瞓喺隔離，所以冇扑野至奇

Op呢套垃圾

其他人有丫麻

服侍小紫果個慣左架啦？

賤到呢

收皮la

日和好正

又拖一話 對啲新人物無興趣

支持樓主

一個負評

到年尾應該都未上鬼島

卓洛又有女

個個cm都有個負皮 台主好得閒

被困果堆武士我覺得唔會咁快救到 應該係再困多啲先 狂死郎個目的應該係集結武士(我覺得佢唔係大蛇果邊）小忍都話如果照佢地個plan 最多都係得5百幾人

勁似比人捉姦

小南子老豆
財神鎮阿叔老康
俠盗丑三
光月家大名多康

Zoro 兩年後 21

我話之佢連你個名都抄埋 甚至遲你成日先開post都好
依家就係有得揀就唔想入你開嘅post 你明唔明??
檢討下啦唔該你 唔好再入嚟影響討論喇 躝啦

巡遊 日文原文 係花魁
即係雞呀

OP點會死人??

山治咁柒 點會有得威 流鼻血就有佢份

如果佢地救埋多康同埋其他被捉嘅反抗分子
咪即係話俾人聽路羅聯盟同光月家合作!?

agger

班狗搞鳩我就得你無野丫

一個係前期完全唔顯眼既路人甲
今話就算知佢真正身份都完全唔震驚

檢討？你地班人要幫佢地

成日話佢地波台係自己人早兩日

咪又係波台搞事時就話都痴撚線

我都係 以為好似game入面d將軍咁

唔係勁似 擺明專登

今集講到佢陪瞓 仲有冇人堅持佢係藝妓

無圖可用

如果而家多康個藍本係德川家康， 咁御田俾人害撚死即係藍本信長? 咁大蛇接手左御田既野仲封國代表佢藍本係豐田秀吉?

小紫現身，狂死朗可以即時加入

流口水=射精 尾田唔想畫到咁露骨 隨時係千人斬

有睇

呢d角色點會死

放心op唔會死人架

之前戚風個老豆係咪死左

雪女一野俾人揸撚爆個心喎

有冇link

Zoro呢d假正經先食得多女

現實就係山治呢類狗公先食得多女。睇嚟尾田應該係毒撚型，好憎啲狗公

幾時先拖完

唔熟戰國歷史
如果多康真係德川家康，
咁下一代將軍會係邊個
只係玩過一陣戰國無雙，
只識得真田幸村同幾個武將

有冇熟嘅巴打可以介紹下

德川家康 終結戰國時代

火燒御田城應該係講緊本能寺之變
利申：玩過戰國無雙

估中好多

根據wiki
豐臣秀吉 樣衰 咸濕 大蛇
德州家康 慳家 老康
其他等熟日本史既巴打講

睇到小南子個樣想喊

想同zoro訓

第929話 公爵去搶糧食工廠武器就係要迫大蛇搞酒天丸
酒天丸手上仲有大宅地圖

大蛇同家康我睇就唔會係兄弟啦，睇個嘴型唔同，多康同小南子個嘴。就一模一樣

想同小G訓多啲

其實去到而家個發展仲邊可能跟到plan玩暗殺

篇篇都係打亂計劃再全面開戰

係雞

其實而家佢地個個都曝露晒身份，武士想行動又俾大蛇知道，直接開打好過啦

羅開Room救人成件事就好似好易

啲線亂到

lm

小紫真係好撚靚

拖

生命歸還

老江湖 好熟手

好心佢得果兩三格就唔好畫果個地方既人做緊乜啦

頂唔順
遲d再一次過追返和之國篇

一個星期一集,
今篇又多人名, 又多地名,
d detail記唔晒
live住睇冇乜代入感

下年年尾應該得

睇黎路飛真係識生命歸還
開頭鳩估 但睇埋其他人分析應該唔錯得去邊
今集資料量好多

骨頭都識 飲完奶骨裂都好返

相反柒治就唔識 踢到腳骨裂都唔飲奶